國師：我寫信叫習近平不要封城，武漢今日半解封

點知半日都唔洗兜巴摑落傻根到

自嗨

佢一早比人睇穿 都幾好笑

佢就係想有人笑佢，不過最近都無乜人理佢

又貼呢條過氣廢老上黎

Don’t Make Stupid People Famous

垃圾

.......

依定咪話無呢件事

Donald Trump的座上客(自稱)

又幫佢宣傳

國屍又中

呢d係咪叫左膠？定大中華膠？

我見陳雲粉日日話左膠累家坊，咁陳雲而家叫習大大唔封城叫乜？

呢條垃圾日日同林病爭上鏡